{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013678?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 캐빈타운펜션(복층,독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットが許可されない場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定により決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめます。 バーベキュー場所は個別テラスで、炭とグリルの使用料金があります。 お子様と一緒にご利用の場合は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、全客室で使用できます。 フットサル場と駐車可能なスペースもあります。 挿橋渓谷は車で12分の距離にあり、バドミントンと特別割引券が提供されます。 パブリックゴルフ場や雷雲渓谷ラフティング、山岳バイクなど、さまざまな活動をペンションで楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットが許可されない場合もありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキュー場所は個別テラスで、炭とグリルの使用料金があります。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用する場合、安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、お子様と一緒にご利用の場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室で利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車可能なスペースもあります。挿橋渓谷は車で12分の距離にあり、バドミントンと特別割引券が提供されます。パブリックゴルフ場や雷雲渓谷ラフティング、山岳バイクなど、さまざまな活動をペンションで楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 850
    }
}